WHEA Uncorrectable Error

Dell Inspiron 14 7472
原廠換完底板之後
一閒置部機一陣就藍mon
出WHEA Uncorrectable Error
修復唔到 (0%)
要熄機再開
有無師兄可以指教下咩問題

縮咗缸 要換埋u